比利時同英格籣有無機打默契波幫簡尼&盧卡古擦入球數

兩個爭緊點默契

熱刺曼聯自己友默契波

每人十球，高路斯都要嗌兩位一聲大哥

90分鐘5:5
加時先真正開始比賽

Alderweireld 維漢頓 會係咁傳失比簡尼
楊格 連加特 會係咁傳失比 盧卡古

艾達韋列特 湯羮： 希望我kane可以破紀錄
羊：唔撚卡古比你任過

鏝幫，kdb丁力石頭公司：食住花生等睇戲

英超明星賽

神射手＞季軍

都係英超既人
英格蘭光榮啦

5:5

支持
之後射12碼